反林鄭班人同反星如一樣垃撚圾

大家都係跟個規則去贏
連有公信力既政府同專業既評判都判左佢地贏

你老母啦 反曹星如就反盲
反林鄭果d就唔係盲反咩屌你老母
幾時還林鄭一個公道呀？

香港人撐香港人

撐林鄭

駁吾到
連登仔不嬲雙重標準

比賽規則有bias去曹星如咩
比例代表制 人大釋法 等等 係公平反映每一個香港人聲音咩

將政治同運動混埋一齊黎講

呢個好笑

運動根本就係政治既一種

出面班契弟拉埋港獨黎講啦

所以撐星如都要撐林鄭

咁1200人選舉都無bias去林鄭到 有薯片 林鄭 同埋胡官
但1200大多數都投林鄭咁解

Hahah
你討厭政治?

得啦 你繼續撐啦

淋病真係代表香港

同你地撐星如一樣姐

五毛打手又做野想我地香港人唔理政治

咁點解反薯星如就係5毛😂

好撚on9
樓豬你

反林鄭的根本就唔識選舉.唔識唔好扮識啦.

有point就講啦
咪係到吠

人大北韓都係投票添 順手平反埋丫

依加講緊林鄭同星如你就拉埋去人大北韓

北韓人支持金正恩Wo
係香港人先咁On9，唔支持自己人林鄭

咁點解成日有脫北者上報紙？